【荃灣色魔】11歲囡兩度遭非禮 警追緝少年歸案

荃灣發生非禮案，警方今午5時許接獲一名11歲女童的家人報案，指女童疑曾分別在荃灣城門道和蕙荃路，被一名年約12至13歲非華裔少年非禮。案件交由荃灣警區刑事調查隊跟進調查，暫未有人被捕。

差仔

蘋果又幫蝻亞狗隱瞞

蝻就蝻啦，乜撚野非華裔

好明顯係d蝻蛔啦 垃圾

毒果又維穩

11歲 ptgf

大愛報

蝗就蝗 一係支裔 華你老母

好人好姐又點會俾人非禮嘅啫
好心佢着多件衫啦

仆街原來係非華裔，我一直睇左做南亞裔，不過好似冇乜分別

細路仔黎架
點著d變態都會覺得好睇架啦

btw我係咪真心左